藤原文太夠唔夠高橋涼介部FC鬥？

兩個都係深藏不露

其實如果冇涼介
拓海做唔做到關東落山車神？

文太>拓海
拓海>涼介

文太>>涼介

涼介連死神都贏唔到 最尾半放水先贏
文太應該唔會笠水？

86都贏fc啦，何況掃把佬

文太>拓海=啟介>涼介

100%正確

其實成輯嘢最隱藏嘅就係城島俊也
死廢老睇唔起後生仔撚鳩人搞到自己派膠

如果文太vs城島全力行筑波點計

Agger
God Foot 上坡一定快過啟介,係下坡rx7車輕先有優勢
God Hand 頭幾轉擺明鳩渣撚狗, 嘔之前個個轉直頭放星

同埋好多時Project D 冇涼介戰術有幾場應該輸左啦
eg 東堂會EK9 波箱比

正確應該係Project D冇涼介啲錢應該輸咗

好難想像啟介會快過涼介

God hand根本係劇情殺 作為拓海fans都覺得咁樣編排好肉酸 相反啟介個場就真係精彩

涼介個實力定位其實都係有少少謎 佢係對賽車技術 戰術嘅理解同調整心態上好明顯超出啟介同拓海幾班
但後期除咗同死神一戰就冇表現過 但呢場個人覺得係0參考價值

啟介好路人feel

完全同意 戲份真係太少 但都幾肯定既係文太應該再高佢一個層次

落場既戲份

掉頭個下high 到

其實拓海除左文太輸左俾邊個

夏樹個恩客

京一
鬥鬥下爆偈

文太，小柏健，東堂塾社長
呢3條友實力先係個謎

文太>涼介>=拓海>啟介 先正確

其實睇返京一個場伊呂坡, 如果佢唔係咁自大讓行先都未必輸

揸平治嘅男人

啟介天賦好過涼介, 不過係衰性格沖動